AMD 黑蘋果 幾順下

我黑蘋果硬件
CPU:AMD Ryzen™ 7 1700
(8Core, 16Threads) 超頻 3.9GHz
MB:ASUS STRIX X370-F GAMING
RAM:Kingston HyperX Fury 16GB
DDR4 2400 Memory Kit (8GB x2) 超頻 2800GHz
VGA:ASUS STRIX-GTX1070-O8G-GAMING
POWER:CX Series™ CX750M
750 Watt 80 PLUS
COOLER:In Win 805
SSD:Samsung PM951-NVMe-256G(win 10)
ADATA Premier Pro SP900 SSD 128G(MAC OS 10.13.2)

amd不了

百度，QQ

點裝

黑蘋果雙os 有冇可能裝同一隻drive?

可以

用手裝

同一隻drive 可以同時format 做ntfs+apfs?

行BootCamp

2800GHz

超速搖搖

1070有drive

唔洗 partition 咗係做到
我唔用bootcamp 做到dual boot

依家有web drive 了

web drive唔support mojave, 只可以用high sierra